1945黃大仙有人嗌救命

大約1945到係龍下聽到有人嗌救命 嗌黑警打人
有冇人聽到啊？

隔咗半粒鐘⋯

屌佢老母之後上左白車

推

咩事

［無人講我講］警拘 7 人最小 13 歲 指涉「天下制裁」集會襲擊警民關係組警員

所以真係要留意下身邊嘅事